2020-01-17

# Batentes - limitadores do guia móvel
Por vezes é necessário adicionar um limitador entre o tecto e o guia móvel, de modo a que o guia móvel bata em bloco com o tecto. Caso contrário, o tecto iria fazer pressão sobre os cilindros de gás.
Assim sendo, é necessário dar uma tolerância x(+/-0.02) ( ou até x(+/-0.01) ) à altura do limitador - limitadores do guia móvel
Por vezes é necessário adicionar um limitador entre o tecto e o guia móvel, de modo a que o guia móvel bata em bloco com o tecto. Caso contrário, o tecto iria fazer pressão sobre os cilindros de gás.
Assim sendo, é necessário dar uma tolerância x(+/-0.02) ( ou até x(+/-0.01) ) à altura do limitador.
